{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047687",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 브라운도트 시흥정왕점"
    },
    "text": "宿泊施設はBROWN-DOTHOTELで、総客室数は41個です。 韓国語を含む様々なサポート言語が提供されます。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 未成年者は入室の際に身分証明書の確認が必要であり、同伴の両親がいない場合は入室できず、払い戻しもできません。 1部屋あたり1台のみ可能で、超過する場合は追加料金が発生します。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、客室は基準2名/最大3名まで利用可能で、同性のみ可能です。 男女同室での宿泊は利用できず、騒音が続く場合、退室要請があることがあります。 朝食はパン、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーで構成されており、無料で提供されます。 駐車場は一部屋あたり1台のみ可能で、駐車料金は発生せず、駐車場が狭いため、外部駐車場をご利用いただくことになります。 連泊利用時に追加料金が発生する場合があり、ルームクリーニング、駐車、朝食など様々な付帯施設とサービスが提供されます。 払い戻しポリシーは予約日から一定期間内によって控除後に払い戻しが行われ、訪問客は宿をきれいで快適に評価し、サービスと価格も満足してお勧めできると意見を提示しました。 しかしベッドカバーの中に毛があるなど若干不便な点があり、周辺環境が良くないため遊興施設があり清潔状態が良くない可能性もあるという意見も提示しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "BROWN-DOTHOTELです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は41個です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサポート言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々なサポート言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室の際に身分証明書の確認が必要であり、同伴の両親がいない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "1部屋あたり何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、客室は基準2名/最大3名まで利用可能で、同性のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は利用できず、騒音が続く場合、退室要請があることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何で構成されていますか？",
            "answer": "朝食はパン、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーで構成されており、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり1台のみ可能で、駐車料金は発生せず、駐車場が狭いため、外部駐車場をご利用いただくことになります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊利用時に追加料金が発生する場合があり、ルームクリーニング、駐車、朝食など様々な付帯施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは予約日から一定期間内によって控除後に払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評価はどのようになっていますか？",
            "answer": "訪問客は宿をきれいで快適に評価し、サービスと価格も満足してお勧めできると意見を提示しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設について若干不便な点はありますか？",
            "answer": "ベッドカバーの中に毛があるなど若干不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "周辺環境は良いですか？",
            "answer": "周辺環境が良くないため遊興施設があり清潔状態が良くない可能性もあるという意見も提示しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 618
    }
}